睇下何柱國係講清講楚既對答就知點解中國搞成咁

問東答西
九唔搭八
滿口歪理
前後矛盾
咁既人都做到政協

咩你覺得呢條3世祖成世有做過正經野？